有冇人有聽開陳小春嘅歌？

每次聽佢啲歌都好似講緊自己
冇朋友又冇情人

睇佢唔起

過氣mk